# Copyright (C) 2016 Comments Ratings
# This file is distributed under the same license as the Comments Ratings package.
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Comments Ratings 1.1.3\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: https://wordpress.org/support/plugin/comments-ratings\n"
"POT-Creation-Date: 2016-05-13 22:32+0800\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"PO-Revision-Date: 2016-05-13 22:37+0800\n"
"Language-Team: \n"
"X-Generator: Poedit 1.8.7\n"
"Last-Translator: \n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"Language: zh_CN\n"

#: class-pixreviews.php:148
msgid "Terrible"
msgstr "可怕"

#: class-pixreviews.php:149
msgid "Poor"
msgstr "极差"

#: class-pixreviews.php:150
msgid "Average"
msgstr "一般"

#: class-pixreviews.php:151
msgid "Very Good"
msgstr "非常好"

#: class-pixreviews.php:152
msgid "Exceptional"
msgstr "优秀"

#. Plugin Name of the plugin/theme
#: class-pixreviews.php:208 views/admin.php:26
msgid "Comments Ratings"
msgstr "评论评分"

#: class-pixreviews.php:225
msgid "Settings"
msgstr "设置"

#: class-pixreviews.php:353
msgid "Review Fields"
msgstr "点评字段"

#: class-pixreviews.php:376
msgid "Review Title"
msgstr "检查标题"

#: class-pixreviews.php:388
msgid "Rating:"
msgstr "评级："

#: core/defaults.php:30
msgid "Numeric value required."
msgstr "所需数值。"

#: core/defaults.php:31
msgid "Field is required."
msgstr "这个字段必填。"

#: plugin-config.php:42
msgid "Invalid Value."
msgstr "无效值"

#: plugin-defaults.php:9 settings/labels.php:9
msgid "Your overall rating of this listing:"
msgstr "总体评价："

#: plugin-defaults.php:10
msgid "Title of your review:"
msgstr "评论标题："

#: plugin-defaults.php:11 settings/labels.php:21
msgid "Summarize your opinion or highlight an interesting detail"
msgstr "总结你的观点或突出显示有趣的细节"

#: plugin-defaults.php:12 settings/labels.php:27
msgid "Your Review"
msgstr "你的点评"

#: plugin-defaults.php:13 settings/labels.php:33
msgid "Tell about your experience or leave a tip for others"
msgstr "告诉你的经验或为他人留下提示"

#: plugin-defaults.php:14 settings/labels.php:39
msgid "Submit your Review"
msgstr "提交您的点评"

#: settings/general.php:5
msgid "General Settings"
msgstr "常规设置"

#: settings/general.php:9 settings/general.php:26
msgid "Select which post types should have ratings?"
msgstr "选择哪些文章类型可用点评？"

#: settings/general.php:18
msgid "Post Types"
msgstr "文章类型"

#: settings/labels.php:5
msgid "Labels"
msgstr "标签"

#: settings/labels.php:8
msgid "Review Rating Label: "
msgstr "点评评分标签："

#: settings/labels.php:14
msgid "Review Title Label: "
msgstr "点评标题标签："

#: settings/labels.php:15
msgid "Title of your review"
msgstr "点评标题"

#: settings/labels.php:20
msgid "Review Title Placeholder: "
msgstr "点评标题占位符："

#: settings/labels.php:26
msgid "Review Label: "
msgstr "点评标签："

#: settings/labels.php:32
msgid "Review Placeholder: "
msgstr "点评占位符："

#: settings/labels.php:38
msgid "Review Submit Button: "
msgstr "点评提交按钮："

#: views/admin.php:33
msgid "Unable to save settings."
msgstr "无法保存设置"

#: views/admin.php:34
msgid "Please check the fields for errors and typos."
msgstr "请检查错误和拼写错误的字段。"

#: views/admin.php:41
msgid "Settings have been updated."
msgstr "设置已更新"

#: views/admin.php:49
msgid "Save Changes"
msgstr "保存改变"

#. Plugin URI of the plugin/theme
msgid "https://wordpress.org/plugins/comments-ratings/"
msgstr "https://wordpress.org/plugins/comments-ratings/"

#. Description of the plugin/theme
msgid "Easily transform your comments into reviews."
msgstr "轻松地将您的评论转换为点评。"

#. Author of the plugin/theme
msgid "PixelGrade"
msgstr "PixelGrade"

#. Author URI of the plugin/theme
msgid "https://pixelgrade.com"
msgstr "https://pixelgrade.com"
